pro p前quit莊是咪好撚煩？

是咪要等比選委插完先quit得

唔係

但係nom左啦喎
是咪好多程序？

上莊正傻閪 完

其實無人care 唔通quit莊你會畢業唔成咩

真

有咩藉口quit睇落冇咁仆街

Pro p前就盡快啦 又未出你名無所謂啦
最後浪費青春同班唔夾既人一齊就唔好啦
利伸經驗者

毒撚？

nom左出撚哂名

反正你要quit莊怕西咩
玩串埋啲乜春con day 呀cam 呀先走你怕佢識食人？

conday屌柒埋班老屎忽先quit

做大post加後日pro p
點quit ahhhhh

無人用支槍指住你 我唔信你quit左咁大間大學搵唔到其他frd

咩莊先

系會莊

但仲要捱埋pro p con day
是咪真係冇得pro p 前quit

Ching
你喺度講真話
咁我仲點搵下莊水魚

我都諗緊quit唔quit好 成日要幫佢地執屎

最後有冇quit到

如果你要quit冇人可以阻到你
如果佢地比壓力你咁dont give a shit直接走就得。
如果上莊求你唔好走咁姐話其實就好似carousell有人降價叫你接貨，因為佢知道件野冇人要。